［求教］有咩方法可以減少因溫差大而凝結係玻璃既水珠

夜晚開完冷氣，每朝窗門玻璃都濕晒，有咩方法可以無咁濕

唔好叫我唔好開冷氣

裝雙層玻璃

熄完冷氣唔好即刻開窗開門 焗佢一陣先

唔好開咁凍

開暖氣

加疏水塗層

用布抺走d水